仲有無人重玩飛天歷險

每日一post

每日一臭雞

有生之年都睇唔到主線結局

pish

冇再更新 點玩 又冇私服

咩啊
仲有

有咩? 更新? D人話接迎冇更新WO 廠商個邊都好似放棄左咁

有維護咁囉
仲有人玩緊

UP LV太慢 我試過UP到訓著左 萬年3X LV醫師
返工都冇咩時間同你幾粒鐘UP得1LV 退GAME前仲打緊水井

最近見到唔少女媧團for30-39

同埋多左台灣人重玩

玩到2x lv就無玩
單機咁

陪你玩？

60醫師定樂師

仲記得係673升lv

幾年前既事
依家無時間心情玩online game